（甜故）琴日上大陸玩，平安夜好多人……

去左間羅湖口岸對出既一間xx水療會，格局幾好，但唔知係咪假期，沒咩女。果度就有得篤波，浸池，乒乓波之類。

同行五個人，有三個話麻麻，一個嬲到爆，我就好彩，黎左件嫩口得得意意，

推油就過間大既酒店房，果度有獨立浴室獨立廁所，浴缸。價錢就298，另加小費。298呢條女就話用手，398就用口，398就上三樓…

加速

咁入到去條女就睇你o唔ok。Ok 就起鐘，一開始就同你按先，都係沒咩力水，hi 下按下之類。按左半個鐘左右就拎油入黎，由背開始到羅友到腳再到手再到羅友，中途又挑逗下你JJ……跟住就反手又挑逗個波肚袋袋；之後又奶埋，最後再打出黎…

條女就黑色套裝但著肉絲，如果黑絲會好J d，同埋個波就b啦，如果唔係有得夾腸，感覺ok既對我黎講，但價錢就略貴。

傻西脱